[JOJO]世界vs緋紅之王

DIO既世界 同老闆既奶油王同時開技
老闆係咪可以消除Dio已經停止既時間？
老闆係停止既時間入面行動又得唔得呢？
R撚曬頭

dio只要開世界 全世界得佢一個郁到 你話呢
你講既情況係dio開世界 而老闆又郁到既情況下先會出現

如果老闆發動先呢

首先老闆要打得入Dio

就算同時發動，Dio停9秒，Boss删除10秒，俾Dio停梗9秒有絕對控制權
Boss就算刪10秒但其中9秒唔可以行動，得返1秒唔夠殺Dio
Dio win

點解Dio停完九秒boss會得返一秒？
Dio個九秒時間係唔流動而Boss呢十秒時間依然流動
即係如果同時開Dio郁完呢九秒Boss都應該仲有十秒可以郁

RODA ROLLADA

老闆：你搵到我，我當你贏

老闆諗下點殺得死Dio好過啦 (只限夜晚)

完全破壞大腦
老闆可以一拳穿胸，一拳爆頭有幾難

但一拳穿布姐同要一拳穿Dio係兩回事

boss發動能力嗰陣唔可以攻擊要停咗能力之後先穿心
dio喺嗰刻時停已經贏咗

銀色戰車力C都穿到Dio頭，老板力A點解唔得

銀戰力C穿Dio頭 Oraora 力 A (S) 淨係爆血

It just works

Wry